一次瘟疫 睇穿哂香港人

1. 到今時今日都唔識fc 瘋傳 fake news

邊度邊度有罩賣
邊度邊度會變隔離營
邊個邊個唔戴罩
邊度邊度唔畀運
邊度邊度有肺炎

呢幾日無數瘋傳相似消息，香港人一直提嘅fc呢？

2. 盲目追求防疫工具 懶理正確使用方式

呢個呢個o 唔 ok呀
嗰個嗰個冇認証垃圾
外科唔夠啦 n95
呢個n95又唔得喎

有幾多人真係識戴口罩 除口罩 處理口罩
有幾多人鐵線都壓唔好
有幾多人飲水就咁掹低
有幾多人戴完罩周圍掂
有幾多人戴完n95仲有嚹

唔識正確 用工具畀豬咀你都死啦

外科口罩嘅bq途唔係擋病毒 係擋飛沫
有認証係確保質素ok + 有一定防飛沫

識戴用普通野有正確防疫知識 比起 唔識戴用靚野更有用

3. 網絡使用質素差劣情況可見一班

唔難見到網上有人share post有口罩圖+價錢/有外國巴話幫運
然後就唔理三七二十一就留幾盒 tg

fb 連登 呢兩日發生無數次

結果fb有人淨係share post都畀人洗版
連登留tg留到正常cm都睇唔到

現實有鋪頭被逼送口罩 有鋪頭賣哂被圍 有鋪頭被大屌

我地係香港人 唔係支那人 畀啲質素人睇好冇呀

凡事 fc
學習正確防疫知識 唔好盲目追高spec
唔好咩都盲搶 了解吓需要先去做
體諒吓所有幫緊自己嘅人 大家都辛苦
凡事睇清楚先做先講先留言

亂世之中 我哋更加需要顯現自己民族嘅價值
我哋唔止好過支那畜 要可以拍得上日本人

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

心聲

口罩要

有三層
有防水
有鐵線
正常厚薄

已經可以用
當然最好有認証，但係滿足以上四點都可以用

口罩用途唔係防毒，係防飛沫
就算有認証都唔會變防毒面罩
===============================
所以更加要大家戴口罩時要

壓實鐵線
戴完唔好周圍摸
飲水食煙唔好就咁掹低，要除一邊落嚟
除完口罩唔好摸對外嗰層
食完飯如果要用同一個口罩 要搵外袋/包裝袋好
最好除一次換一個
一日一個係極限 口罩用多過6個鐘 會因為呼吸濕氣而冇用

戴n95要cup到好實好實 要完全fit哂
一條嚹都冇
帶幾個鐘正常塊面會好痛 好焗
咁先係正確

thx清 幫推

心水清

香港係變態既，有事d貨就用黎救外國，自己人就全部由得佢地死。
對比返台灣，韓國，人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
所以到呢一刻都封唔到關，只有外國政府認證既口罩供應先大機會去到市民手上。
而林鄭撚樣講既大貨，好可能係要經民建聯先會到市民，下場係點就大家心裡有數。

國際戰線：求國際封鎖香港

生番何其多

板藍根，盲搶鹽都試過喇好出奇咩

如非必要唔好去多人地方 更加唔好去高危地方

返到屋企/食野前/洗面前 洗手洗手洗手 用槻液
洗掌心 掌背 手指 指嚹 指尖 指甲 指甲邊 指甲嚹 手腕
最少20秒 最好40-60秒

冇得洗手最好用消毒野洗手 洗同樣地方 直至乾透
如果冇得消毒就完全避免直接觸碰食物本身

救救大家 做好防疫 比起周圍買罩排罩更有用

口罩唔係神器，防疫知識先係令自己遠離病毒嘅工具

我屋企口罩得返1個姐
唔響網上留個名搏下買唔買到咁不如你話我聽邊度有得賣？

留名要正確地留

要係正確嘅post留 要喺人地截單前留 要喺人地應承之後留

如果唔係連樓主講嘅最新情況都冇人睇到

口罩而家人人都缺 冇嘅最好唔好出街住

連登都有幾單屈錯人血鏝頭
講左咁耐fc大家當食生菜
唔係fc完先開post
係9up完發完錯先道歉
但永遠流料傳千里 澄清就無人理
結果人地就幫你硬食一世

好多香港人d質素真係有待改善

推

假消息 可以令一班人盲目排罩
假消息 可以令手足被送口罩仲要被圍
假消息 可以造成恐慌

希望大家做假膠嘅同時 自己fc先唔好做埋真心膠
百佳 程班長 阿布 屈佳氏已經炒哂車

千祈千祈千祈
FC FC FC

千祈千祈千祈
洗手洗手洗手

千祈千祈千祈
戴罩戴罩戴罩

香港人 攜手遠離肺炎
逼政府封關嘅同時 唔好再加重醫護負擔
要買罩嘅同時 體諒幫大搵罩嘅人 注意有用訊息保持流通易見

麻煩哂 唔該哂

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係 一次又一次

希望大家 認認真真 諗過度過先出post先留言
平時要 抗爭要 而家抗災 更加要

pushhhhh

唔該哂 清
我希望大家透過呢次瘟疫
清清楚楚了解自己嘅不足 然後改善

香港人 唔止咁樣 更唔應該係咁樣

心聲 好羞家

雖然p牌pushhhhhh唔到
但係多謝清幫推

希望所有人 身體健康 出入平安
香港獨立

不完美 要改善

基本上今時今日我都寧願自己去查要嘅靠自己去訂，唔知嘅自己去搵，搵唔到就轉方法
一開始就已FC= 求撚其作嘅野

聽住先已成常態，但係都增加左不信任度，因為慢慢連同路人講嘅消息都聽住先，只係信有公信力嘅新聞

求吓大家認認真真咁睇哂佢

我哋抗疫唔代表可以拉低人民質素
正正因為國難當前 更加需要大家提高對自己要求

同抗爭一樣

有用訊息可以救人一命
同樣假消息足以殺死人

但係瘟疫死嘅可能唔止前線
甚至係發放消息嘅各位

麻煩大家凡事FC 爬文
之後再出post 留言

要拍得上日本，首先要有個可靠唔會賣港嘅政府

好好彩屋企口罩都頂到個幾兩個月 我短期內都唔會同大家搶口罩
希望所有真香港人一齊大步擸過
林鄭真係落地獄十次都唔夠

人民質素低 = 人人都唔信
我地唔可以畀香港變成支那一樣
我地要將香港抗災時可以同日本比較

黑心藥局要清算
人血饅頭要細分
消息真假要睇清
防疫知識要熟悉

咁樣諗就會咩都唔做 咩都唔改

最後我哋就會同政府一樣支那化

香港人反抗 唔係口號 係要切切實實咁去做

如果連基本人民質素都建立唔到 有民主自由都只會變成繁體支那

多謝所有幫手推嘅清
好人有好報 身體健康

推 真係好羞家

同意
成班人以為戴個口罩就防到
其實仲要配合好多野，例如除完口罩即刻洗手
除完口罩唔洗手就周圍摸，其實同戴唔戴一樣

就係羞家先更要講出嚟
唔講大家唔會改

有BFE VFE就冇死啦 怕咩污糟

係呀 口罩唔係主動殺毒罩
我地要識用 口罩先會幫到我地
戴罩 除罩前洗手洗手洗手
戴緊唔好掂 唔好除 唔好就咁掹低

我地要將呢啲知識變到個個都知 個個都曉

認証係質素保證
但絕對唔係免毒金牌

Tui

樓主呢啲有罩用緊係可以企高地屌柒其他人on9啦

收聲啦 呢個時勢乜都假
有口罩就有話事權

認真啲睇呀 你班人
成日都留名留tg 留到個post主更新消息都睇唔到喇

爬吓文 睇吓最近更新先留tg啦

冇罩 唔代表可以洗tg洗到截咗繼續洗

冇話唔畀留tg買罩
但係唔好阻到有用消息流通 okay?

其實個個國家都係咁架啦

推...

btw 我都冇屌鳩你 我自己都得半盒 4個人用

Push

其他人係 唔代表啱 唔代表我地可以拉低對自己嘅要求

藍絲黎
其實你期待啲乜
有咩人要走去圍鋪

"飲水食煙唔好就咁掹低，要除一邊落嚟"

想問下點解除一邊好d 咁咪即係br除左落黎無分別
真係唔識 請教下

注意 口罩非無敵
有罩者更需戴罩需知

日本而家先屌緊撤僑時有2件撚樣拒絕接受檢查，但就咁就放左返屋企
之後睇你話拍得上日本真係笑左出黎

push

睇見d人帶錯口罩 就覺得係浪費緊資源...
唔識帶 比你搶到成個倉嘅口罩都冇用啦

係唔係我口罩盒冇寫咩咩防菌
但佢係3層+防到水
都算防到飛沬

藍又好 黃又好
呢啲時期 群眾聚集絕對係病毒傳播溫床

如果好缺可以冒風險去搏個希望
否則 最好唔會一次過一大堆人聚集一個地方 一個肺炎 冚堆剷

程班長又係 我信黃藍都係有呢種人 唔好有事就話藍
咁我地永遠都唔自省 永遠都唔進步

你覺得佢係唔係香港人？

其實同你平時除口罩個原因一樣
你就咁掹低隻手未痴到口罩面，之後你又拉返上去未痴多次

推推推 終於一個正常post

話冇罩個D完全係抵撚死
明明12月個陣單野已經爆左出黎
我一月頭重係輕鬆入貨
自己冇危機意識怪得邊個

唔推唔得

p

「街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野」

唔該唔好散播不實既訊息
乜野叫無是但一樣野就100%假？
呢個真與假既criteria 係邊個定？
嚇死全街人 嚇到個個以為自己隻口罩係假 之後唔敢帶 又買唔到所謂既「真」口罩

推
香港國民質素考驗黎

要三層係正常發揮功用先
嗰啲薄過condom幾多層都冇用

真

雖然標題有啲悔氣，但一定要推

值得思考

真
個時我已經驚
身邊人仲笑鳩我

係唔係香港人都唔會改變到

香港人 要進步 要改善

屌我撚知佢咩人 我又唔係佢
問我撚知咩
我話佢係支那人 如果出到嚟係香港人咁點

至少我識既黃都唔係咁既人
如果你識既黃係咁既人
麻煩教化吓佢

真
月頭已經開始入貨真係無人理
而家輕鬆等都得
屋企起碼有三個月既量

其實係 每個人都應該有啲防災意識
屋企要有幾日糧食 要有口罩消毒用品 要有balabala

其實一個人一個防災包一盒口罩 好似日本啲地震國咁就最好

係3層呀聽日試下防唔防水先
唔係真係唔知點搭車返工
屋企得呢種

想pin你個cm o唔ok

有就用住先 唔好理咁多

岩

Good ball Ching

arm

我見有地方最多可用8小時
google唔到答案。。。

thx ur push ar ching

只係人性，唔係咩「香港人」
所有人類都係咁上下喇

朋友 第一手資料 whatsapp msg fb post 支那網 奶共網 純Text（src都無阿）

日日都有稼啦 帶風幾易做

連登一日起碼3~4個fake news
要改就叫連登仔改先啦

第二點真係好中, 香港人好多方面都係gear 撚黎, 有錢但冇腦係冇用㗎

其實冇一個fix死嘅標準
個個地方濕度 溫度 每個人呼吸濕度 速度唔一樣
不過就點都唔好用過一日嘅

所以話 獨立思考好重要

其實四五個鐘好換

文宣都要分開啲貼
唔好太多人集中睇文宣

真係

可靠消息 要有證據 證據要可信 要真
咩都冇 但係又大把人信真係眼火爆

唔係專家，好多野無法證實吧，只可以聽人講。

香港人還香港人 廢佬還廢佬

真呀

收嗲啦！ 依家一個罩都買唔撚到呀！
我高危區做野呀
一日用一個口罩咋，邊有咁撚多俾你呀
仲要姿姿整整除一邊 好型呀？
好大壓力呀屌你老母

唯有係咁，但而家太夜訓
決定聽日唔返工了係屋企試口罩防水算

人性都有黑暗都光輝

我地要用香港人嘅身份畀世界睇

就算無政府狀態都好 香港人都好高質

而唔係 香港人？繁體支那

呢啲就真係輸民意喇-o-o -O-O

醫護加油

平安歸來呀

我諗住香港有沙士經驗 政府唔會咁on9
所以買左兩盒就算 宜家好撚後悔

呢篇有好多都係同連登仔講

不過又有幾多聽得入耳又肯改

語言係一把利刃 可以救人一命 都可以殺人於無形

最好 一日兩個
真係唔夠 就一日一個

再唔夠就減少出街 都唔好重用呀

咪係囉，你冇X光眼/冇查證功能，又唔係做人口普查，仲乜用冰山水面果浸，話香港人乜香港人物啫？大把人12月已經網上訂罩啦(我有份)，你插果堆係最仆街/最低B嘅一班香港人黎，唔好label所有香港人係一樣，OK？

推 香港人都有劣根性

推
重要資訊

聽還聽 唔好聽乜食乜
要fc 要自己睇吓真偽先好信

fake news 瘋傳 同藍絲廢老有咩分別
個d咩禁運口罩cut單海關拉人笑到個跌晒d腸
FC wo
FC完都繼續傳假野

同問

呢啲野好難一概而論 大家包括我相信都有好多改善嘅地方

人嘅本性就係咁
咁都要畀你鬧
呢個世界冇幾多好似你啲咁高質嘅人
睇戲咪算囉

雖然話就話有研究講消過毒可以重用
但本身個口罩設計就係一次性，而且普通人屋企根本就無咁多設備消毒
所以乖乖地換個新既

隨便⋯平時做開cd-rom.呢排見大家瘟役大恐慌到癲撚哂 忍唔住出聲

最後口罩唔係萬能架!只係防疫其一呀！

* 避免人流多地方
* 注意個人環境衛生，定期洗手
* 盡量避免觸摸眼睛和鼻子
* 保持健康健康的生活方式

我都home office咗 𠝹開睇吓每層厚度正唔正常
睇吓有冇噴噴 噴吓水睇吓有冇透底

講得好

本是同根生

推啦

我同樣相信 冇人可以做到完美
每個香港人做到自省 先可以做到冇人提都進步

唔係仆街 低B先要改善
普通人都有地方要改 或者我冇提到

但係大家要思考 要諗自己係咪有野可以做好啲

我屋企人成日都用隻手摸個口罩，又成日無啦啦拉低，或者係除低口罩抖氣話焗，重話好焗不如唔好戴但係我覺得戴口罩一啲都唔焗戴戴下無啦啦拉低口罩抖氣，重要喺啲人多地方咁做，咁你之前戴嚟做乜呢，都冇用啦我勸極佢哋都唔聽⋯⋯有個重弱智到以為塞塊紙巾落口罩內層，唔好整濕個口罩就可以重用同咗佢講咁樣做冇用，因為口罩外層都會有病菌，唔可以重用，但佢似乎唔信我
呢個情況係咪真係要等natural selection?我諗咁我應該會好快被淘汰

所以我地要根除咗佢

千祈千祈千祈 FCFCFC

agger

要返工搭地鐵巴士，我諗太普通既口罩，真係比唔到信心大家，香港人口密集，大家搶靚口罩，其實都正常既，大家加油啦。

固步自封 只會被淘汰
日落帝國係最好例子

[幫手推] 拆解港共打輿論戰手法 「資訊狠來了」

好撚多fake new

完全係心聲

同咩人同根生先

屌 我唔要做繁體支那呀

sad but true

搵研究 搵專家 日日三餐forward畀佢
嚇到佢驚 嚇到佢怕

如果都冇用 巴打自己都要照顧好自己

有靚買靚 冇靚照殺 黑心罩就不了

Yes

唔止 有部分平時扮晒好人嘅大愛撚即刻唔見晒 仲有明明都呼籲咗近期如非必要唔好外出 今日仲見到有人出街玩 呢頭屌人唔封關 個頭照繼續去玩 香港人

多謝 幫推嘅手足

希望有一日大定真真正正做到 香港國嘅人
成為被後人吹奉國民質素高到仆街嘅香港人

因為除一邊=只面需要接觸到口罩條帶就除到，條帶冇咁多菌？
將個口罩拉低=最少要接觸到口罩嘅鐵線位先除到，而嗰個位會有病菌痴喺上面？手摸到會整污糟隻手？
利申唔係好識

唔好去人多密集嘅地方 圍內室入圍威喂係ok嘅
不過要自己更加更加注意個人衛生先

唉 囚徒困境呀
總有低質既人拉低大家質素

Thanks 巴打

以前細個讀書教過 要當對手都口罩外層係痴哂屎

我地要點做先逃避到啲屎掂到自己，咁就係正確除罩觀念

低質嘅人要改 高質嘅人都可以更高質

仲有除完 一定一定切記切記洗手洗手

亂世之中 我哋更加需要顯現自己民族嘅價值
我哋唔止好過支那畜 要可以拍得上日本人

屌 太夜開post
希望聽日個post仲喺熱門
我要全香港有上網嘅人都睇到

幫手推 比啲質素

黑心藥局要清算
人血饅頭要細分
消息真假要睇清
防疫知識要熟悉
思前想後先留言

同感 怕死精甩尾膽小怕事羊群心理見利忘義係唔少香港人既本性

怕死膽小唔係罪 個個都怕死嘅正常嘅話

但係羊群心理 見利忘義就點都唔撚得

同意 幫推

感謝巴打

痴線。。。人地日本人防災意識由小學開始培訓。。。點比。。。

唔洗感謝 因為打出嚟其實都係同自己講緊

冇得比 但係心態唔可以唔去比
做唔足 但係要每次都做多啲 做多啲

慢慢就會做返足

心態係改變嘅第一步

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

幫清推一推

高質港人榜樣

質就永遠都唔夠高 個個人都可以做多啲
抗疫如是 抗爭如是
冇政府救 就自救 仲要救到得佢更好更出色
咁先證明到我地可以取締呢個政府 我哋唔需要呢個政府

Thx bro
我冇得home office
拎左AL 咋

但係會搞到做好人既心淡哂 冇人再做好人 之後唔出聲既好人都要變埋壞人先生存到

咁你有冇口罩 可唔可以賣俾我 唔夠用三個月

所以心態要變
唔係去同人比較 而係做好自己 盡能力去影響埋其他人
不停洗腦洗腦 我相信可以影響到自己身邊嘅人

正如 我唔知有幾多人佢認真睇我講嘅野
但係我都係會影 只要我影響到一個人
就會1變2 2變4 4變8 慢慢好似病毒咁擴散出去

用香港人病毒去驅逐支那劣根性

連衞兵：分化煽動緊要D

收到 巴打
我會做得再好d

如你講 我連一個月都唔夠

但係 都要等 唔係網上現實都一窩蜂去搶
咁樣幾多都唔會夠

而家需求咁大 各國都會加大產量
希望2月中會有大貨到

否則我地必須要 [black]完全封關[/black]

罷工係唯一方法去令政府聽我地講野

共勉

其中一個好重要既原因係政府依半年講大話講到無人再信
所以有咩風吹草動 大家都會選擇信左一半先

推推推

根本就有低過astm level 1嘅大廠口罩 例如halyard 點會係假

藍絲屌賣良心口罩個啲鋪，無良又唔屌，又唔屌個災難財，政府又唔夠瞻出來屌

政府唔可信
我地先要好小心咁揀可信嘅野嚟信

我地唔係圈養嘅豬 喂乜食乜
唔係睇落唔似政府 所以就信
網上講野 背後係咩人冇人知

始終同支那同種 係咁上下 死多啲人好過

我今日去呀布買唔到口罩都冇乜野 係班廢老唔知想點
做好自己 我諗香港人冇問題既 未去到絕路應該都冇野
係廢老唔接受教化 又要拉低質素者

同意呀pish

低端人口當然要訓斥
但係自身都會有好多地方要思考係咪做得唔夠好

進步係無止境的

本地需要生產防護裝備既產業

唔肯進化嘅人會自然淘汰
而我地唔止要進化 仲要做到高等民族先可以威畀支那仔 支港共睇

推有用po
置頂

你就同支那同種
我死都唔撚會認命㗎

其實係
香港97後all in第三產業
一有咩事就仆街先

有三層
有防水
有鐵線
正常厚薄
已經可以用
連登醫學家

你係咪以為飛沫就係你平時肉眼見到噴出黎嘅口水嘅意思？
飛沫係可以細到3微米咁細，你知唔知普通嘅防水物料都可以穿過帶病毒入去？所以先要有標準用帶有病毒嘅微米級飛沫黎測試睇下個物料防唔防到

咪撚一知半解聽人講口罩係防飛沫就出黎誤人子弟啦on撚9

手動置頂gogogo

Agger 諗起琴日大埔墟紮營單野就嬲
都明支那人行為係好撚鬼同匪夷所思
但見到個營未fc就9秒9周圍傳話係大陸閪
一個人po都算 大型文宣ig都即share
個速度係快撚到火箭咁

喺大埔墟嗰頭出入嘅人都知好多賓賓野餐
都明呢啲時勢喺條街紮營係好恐怖
亦都明文宣巴絲係想喺第一時間share資訊比人
但快得黎要證實左先
因為真係好大影響力 網絡上傳野真係好撚快

兩個月前嗰種事事fc嘅思想比個肺痰驅散左
頂撚住呀唔好比隻菌大到失去理智
加油

睇pin la
spec唔一定係真 真當然好
但係spec嘅認証係搵廠test
冇唔代表差

我講緊嘅係 有spec當然好
但係冇spec嘅罩 唔係黑心罩 非常時期都可以用

而且要識用

拎件唔著嘅tshirt包實個口得唔得？用完dum左佢
我屋企都冇乜，最後真係用哂，就戴豬咀出街

呢樣要培養到民族性先可以做到 好似日本韓國咁

唯一唔認同既係
我覺得我地香港人好過日本人
日本人盲從權威好嚴重、奴性更強、多偽善左膠、暴力潔癖、輕視自己、自我壓迫得好勁。

第一二點同意
第三點唔同意，好多人一家大細根本唔夠口罩
好多人都唔留意新聞
香港人口多，口罩供需極不平衡
平時有存口罩的人極少
是此疫情始料不及

抱住冇得比嘅心態就一定冇得比
由呢刻開始一齊重新學習 有何不可
比啲信心自己

Well said. 「亂世之中 我哋更加需要顯現自己民族嘅價值」

我哋可以同港共打到半年 今次又過到關嘅話
我覺得我地有潛力可以拍得上日韓

想問你你唔用spec點分邊啲罩係黑心，邊啲唔係黑心? 你咁撚勁？肉眼睇到？ 定係你以為防水=防飛沫？

的確 但真係好難 做到就做

缺罩嘅時候 唔冷靜滕雞 好易做錯決定㗎

平時理應做到緊急預防嘅準備
冇做好準備都好 冷靜 去衡量點做先最有利

盲頭烏蠅唔會幫到你買罩

中國係最大口罩生產國
連佢地都唔夠
出高價搶泰國貨掃日本貨
香港政府邊度班到物資
信國家，慢半拍
有都畀人掃撚曬
亞洲地區基本唔夠

唔係支那人但仲衰過支那人

有個post樓主好心幫人買酒精搓手液
講明100個截單pin埋係頂
都無人睇 個個繼續留cm幾多幾多枝
我知大家買唔到好緊張
但俾少少理性得唔得

都話有spec買spec
冇spec都要最基本嘅要求

完

而家我諗冇乜人買到有spec嘅罩 甚至冇spec嘅都冇

黑心罩 大機會有

1 冇鐵線(其他post睇返嚟）
2 罩本身有異味 唔乾淨
3 薄到仆街 三層薄過一層

假如冇spec 冇以上三點 上網又冇sharing睇
就自己衡量

冇野係絕對啱
但係有罩用一定好過冇先

spec係滿足到有罩用先再追求嘅野嚟

起碼奶野唔會周圍去 周圍報復社會 要冚球剷先嘅
我地未去到最差嘅地步

我就係睇完嗰個post先落手打post

成班失去理智咁
唔怪得fc咗fake news 嘅post
都仲成日有人推
個個唔睇pin就推
有時睇到都幾燥

據聞中國政府對外國政府如泰國施壓，只可向中國提供口罩，不可輸出其他地區。

善用網絡支源同樣重要

source ! 據聞 = 唔可信

抗疫保命
推翻暴政

呢個係我地展現質素嘅機會

畀人知 國難當前 我地唔需要政府

係我地可以捨棄政府 唔係永遠被動

白色口罩點分內外

冇口罩>唔出街>買唔到口罩>永遠冇口罩>永遠唔出街

正常嚟講 鐵線向上 摺摺向下

但係有啲又向上又向下 可能就要睇橡膠接口方向

口罩就唔會成世都冇大貨

同埋 如果一直都冇大貨 我諗有罩都變冇罩先

而家細貨都咁多人 大貨仲得了

理性買罩 人人有責

而家全世界都冇乜罩買 呢半個月 好多人都要慳住洗

唔通叫人日日重用 用到有罩買咩

唔該晒

大家咁話啦

首先你冷靜少少先
你Concept錯左⋯
Spec唔係拎黎分黑心定唔黑心 只係一個進一步認證佢係達標既口罩
並唔代表無既係唔達標
正正係你呢種過分偏激既諗法 令社會更恐慌

我用一個另一個例子解你聽
例如之前想搞既黃店認證，無認證/未認證/未發聲既 並唔代表佢間野就係藍店/撐警/黑心店，就要裝佢修嫁？
當然你有得簡既，咪簡認證左既黃店囉
問題係而家認證左既黃店無開，你係咪要餓死都唔食野阿？食住先，等到認證左既黃店開番先再幫襯佢得唔得阿？

up

人無事 先做到世界冠軍㗎嘛

Pushh

瞓了 希望瞓醒有多啲人睇到個post

推高質po

工廠所講既bfe vfe 99%
根本冇講個test filter到既病毒/病菌size
可唔可以filter到武漢肺炎virus又有邊個知？

宜家口罩短缺
連香港醫護都冇高級數既口罩保護自己
有幾多做幾多先啦
有得戴唔通唔戴左先咩

整黑心口罩唔寫啲假認證喺盒面都唔叫黑心啦，真係黑心嘅邊會畀hints你分，偏激到已經唔用腦

vfe 可以防到細到0.1微米嘅飛沫

你搵個有寫standard認證嘅黑心口罩比我睇

點解你覺得冇真盒假罩e樣野
一路做緊

唔知你講呢句係回應緊啲咩
但可以睇下下面呢張圖

我意思係
就算你買左vfe 99% 口罩
有機會冇另一隻只有寫 bfe 99% 既好
口罩廠根本唔會寫到咁細
大家有就戴住先
唔好恐慌

我意思係無任何spec嘅放水口罩可能連3微米飛沫都防唔到

謝樓主 好人一世平安

香港人啲質數都未好過，連登仔更加係人群中嘅最劣等，點會聽你講吖

返uwant bk la
柒頭

死廢老屈臣氏打尖！

講漏咗啦，仲有香港人好撚仆街自私成日要發埋啲災難財，話搶一個月糧就唔駛成日出街戴口罩，如果個個都咁搶，冇買嗰啲人食屎？幾撚自私
口罩又要賣到貴一貴，平時1蚊個加到4 5蚊個，有啲網購仲仆街，上晝問嘅價，下晝話想買，就話已經唔同價 貴撚咗，痴撚線

成班港豬一有事,d 支那dna 出哂黎

或者可以咁講
仆街既香港人一定多好多
而連登亦唔係只係正常人先會上
所以盡力掃走班仆街整返好連登係日常任務黎

講緊自己？

幫推實用post

仆街梗多，唔係早就有普選啦！洗同政府嘈咩！

最仆街都係官！

其實說穿了我地就係正體字支那

Fc撚

因為之前半年只係手足一路喺度學習
但今次全港一齊出嚟搶物資

推
講得好岩

多少少人識諗就好了

漏咗 煲醋

瘋狂傳比人等佢自己用腦

但有咩可能前線同你打緊仗 政府畀個astm level1 畀佢哋呀 佢哋起碼都要n95啦

我畀隻單豬你去滅火隊都唔合理la

仲有一班執輸慘過敗家嘅炒家

口罩都囤貨屌你老母

人就係多劣質

因為恐慌，性命攸關冇人信講開大話嘅政權，所以所有民間流傳都寧可信其有。
好似如果強國市民當初信所謂造謠而做好衛生防護，就唔會今日咁。

華人習性 其實分咩大把同支那人一樣

唔戴口罩就無咁多問題

推呢個

第幾個踩港post

口罩主要係保護其他人, 其次先係保護自己. 你稍微做下research就知.

你戴口罩只係極有限度保護你, 而人地戴口罩就係有效減低佢既飛沫噴曬喺街. 當大家都唔知邊個病既時候, 大家盡可能阻擋自己飛沫散播(戴口罩)就係大家保護大家, 減低傳播

呢個先係口罩真正用意

一睇就知你仲以為口罩係保護你自己嗰D口罩邪教

一定好過無
咪撚聽白癡講唔戴好過戴

幫手推

所以大家冷靜啲

Agger

鬼知佢截咩，冇口罩，一家人都要用，點追得切Post
萬能嘅連登仔個個買幾箱
大把人唔夠口罩用 人地最多一兩盒

有班人就一箱箱咁買，仲要炒到十倍價錢真係好有素質

質素？不了 素質！中國人心態，人血饅頭

你同啲窮閪中年講啦

其實我去開活動既人
一定夠口罩

推 而家太多未經fc嘅post

懶醒咁

有用post要推
見到啲人亂咁喺人地fb page度留言真係睇到眼都突
人地明明講緊話啲單好亂叫大家冷靜下唔好再落單
但下面啲留言全部係「兩盒thx」「要5盒」「3 boxes pm?」

睇穿全部好撚怕死
仲話對抗港共政權死都唔怕
露晒底啦

面對死亡無人可以扮到高尚，好多人唔係為咗自己係為咗屋企人。年輕人你太年輕啦

唔可以靠政府啦，香港政府已經廢左，要靠香港人自己救自己。

其實真係唔好笑大6人
根本一9樣

香港人

怕死connect就係出路
政府只會一次又一次出賣大家

講得好好,根本過份恐慌

你係連登講有撚用咩
啲廢老藍屍唔會諗fc 呢

個個淨係識搶口罩想自保
當你上下左右病哂, 你24小時戴罩都冇用

正常厚薄...而家正常嘅野都變得好撚唔正常
利申，屋企有薄過紗嘅口罩你要唔要

洗手液已經係喇，話無消毒成份唔買，無殺菌又唔買

港蝗

去到生死關頭
無幾多人可以保持性情高尚
仲要香港人本身就唔係真係好高質
算吧啦

FC

寧可信其有

世事比你睇穿晒樓主，好撚勁呀屌你老母臭閪

1. FC
2.盲目追求光纖上網
萬一光纖線折斷衰過用56k銅線

好文要推！多謝你睇穿同提醒！
最緊要大家都肯醒來同改善！

可惜7百萬人中都有一半係藍絲

b 呢點係重點
全副盔甲但係屎眼開窿
一樣俾人直搗黃龍

香港人劣根性又再出哂黎
一路屌人唔供應口罩
一路自己係網上掃幾千個口罩備用
仲大大聲話自己係有需要合理化自己d自私行為

資訊科技發達，fake news 勁過sars 千倍

唔好講話藍絲啦 時事台都大把傻9弱智撚信假新聞架

係班廢中老姐
年輕人都好冷靜

第一次明確感受到咩係弱肉強食

認同
我地係香港人 唔係支那人 畀啲質素人睇好冇呀

說到底都要睇你工作性質，接觸幾多人而買乜口罩

其實香港人不嬲都咁
一係伸手黨 一係魚蛋論
一向無撚得救

呢場瘟疫除左政府既人禍之外
香港人應該要學識既係唔好盲目盡信政府
你睇下今朝訪問啲廢老仲話泛民唔好抽水 了解政府難處
就知仲係有班人就算殺到埋身都只會覺得香港人唔好
見到啲廢老無口罩發癲就好想笑
抵撚佢死

第3點講得幾好
完全係痴哂線

幫推
請記住係政府搞到香港陷入恐慌
係政府囤積口罩唔俾香港人搞到你地要去排餐死

7個一家三口用
過埋呢兩日都無就豬咀返工

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

如果真係有喪屍病毒嘅話香港應該好撚恐佈

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

依家仲有幾多香港人會信政府呀

你留係連登同溫層姐

多餘啦，就連登仔散播果d fake news, 根本係刻意唔fc, 好似fake news 係故意整出黎

希希望呢個post推得起

似係你留係同溫層

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

2 真係好有道理 幫推

50盒口罩 thanks

其實政府廣告冇講錯
多人講就係啱？
（當然原則冇錯 但其實港共係fake news 一大源頭）

Fb仲有大量on9 share content farm fake news
甚至咩點/橙新聞

今時今日仲未識/懶check source 同cross check
亂傳嘅

根本=藍絲廢老

如果係咁將d疑似黑心罩入面加張紙巾或者a4咁用會唔會好d屋企人唔知響邊拎左一包口罩返黎。

見班人追咩口罩3寶真係得淡笑
有D連代表咩都未知 係咁冇呢樣唔得冇個樣又假咁

!

飲水食煙唔好就咁掹低，要除一邊落嚟

點解既

有無D民間用品都可以整到代替品頂住檔先?

認同樓主

可惜既係香港有一半都係新移民或者藍絲

正呀呢班支那廢老
又昆假野又昆二手口罩，社會最低層垃圾係咁

希望更多人睇到好多都仲係缺乏正確知識

支你老母咩
返支那啦呢度香港黎
你自己係唔好周圍屈人

香港人好撚自私

因為個個都以為主要為左保護自己
先會搶口罩
如果人人都知
可能今日街上面少90%廢老藍絲新移民戴

其實咁講啦 今日150個都已經咁多年 真正做到好似樓主咁講嘅真香港人我諗唔夠一半
大家係新聞見到果d搶乜搶物嘅我估9成連廣東話都講唔正
而係連登話邊到有口罩就留tg要幾多盒呢d我都唔知係真係好似大陸人咁低質定點啦 我都唔想見到劣幣驅逐良幣 我相信香港人係可以做到好似日本人係311果陣咁樣 大家一齊生性啦 唔好明明都夠口罩有成廿盒都仲要去搶 樣樣都fc都四圍傳

依家啲著名cctai軍師又唔出聲指揮連登仔笑死

btw push

P

Pish

推呀

敢膽就睇哂我講嘅野先屌我

我踩港？

其實藍絲 廢老
我真係講唔到咁多

但係我希望最少同溫層嘅人會聽
眼見同溫層嘅人 都一步一步拉低自己底線
最後只會淪為支那lv

一次瘟疫 睇穿晒藍屍、偽黃屍、港豬、廢老……
我戴泳鏡n95出街仲有人笑9我添
成班狗屎垃圾一大堆

辛苦手足了 但係大家都要捱落去

人無事 先可以笑到最後

推你呢個
但「現實有鋪頭被逼送口罩 有鋪頭賣哂被圍 有鋪頭被大屌」嗰啲, 睇個樣都知係支那人, 咪入香港人數OK?

希望啦但都有機會係大家要反省嘅地方嚟，

成日覺得人哋應該為呢件事做更多，而冇諗過佢有冇責任去做呢樣野

同用 windows 以為裝左防毒軟件亂鳩咁用一樣
叫佢地用 linux 同廢老死都唔戴口罩一樣

咁唔係得你一個開

你地咁有組織地做野

我暫時都見到有三個類似post

仲要係凌晨開

Mr.A

Mr.A 記得要養成上網同防疫嘅良好習慣
咁就大腦同電腦都唔會中毒

香 港 人

夠薑睇撚哂我講乜鳩再拉我踩港啦

我有一字一句係睇低香港人嘅 我做乜都得

你老味 我打得咁辛苦希望大家清晰自己思維 驅除支那劣根性

然後你話我踩港？

認真，王廣發成身full gear瀨咗野之後都出post講後悔無戴眼罩
佢話有戴塊大罩不過都無用，醫護人員係咁高污染嘅醫院做野更加要戴氣密眼罩，政府而家根本係推前線醫護去死
環保朱仲有講原來食米係儲備商品，佢質疑呢個時勢點解政府唔將口罩列入儲備商品，壓制炒口罩商家同穩定口罩供應

不過呢度有幾多人認真睇晒王廣發同環保朱篇野？

踩港會咁講野？

亂世之中 我哋更加需要顯現自己民族嘅價值
我哋唔止好過支那畜 要可以拍得上日本人

政府班仆街連探親都唔畀？去做唔封關嘅藉口 道德綁架香港人

就知道 佢會用自由市場政府唔應該干涉去反駁我地

香港人必須自救

屌，咁食米都可以自由市場啦
呢個時勢無口罩係無命呀
出面一大堆狗屎垃圾post唔屌政府亂咁屌人有咩意思？

exact7ly

唔止廢老藍絲圍鋪嗰啲
仲有未fc就屌嘅人血鏝頭

有啲野來貨本身都好貴 有貨拎已經好好
真係認真希望大家証實咗先講

黑心罩 同 人血鏝頭 我地要清算佢地
所以名單唔可以有錯

有得揀點解唔用好d

你唔好搭車啊，行路都返到工

總有人唔識戴口罩

你就係到一竹篙打死一船人

打幾句野就可以驅除支那劣根性

笑撚死人咩，咁支那就唔係支那啦

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

下？原來你天真左咁耐
之前每一件事都顯示到香港人係閪人既特質啦

我有話有得揀唔揀好？

我都想而家有靚罩賣呀

我一碌竹打成船人？睇吓出面 網上幾混亂啦

我我提到嘅你冇 咁就要繼續自己諗自己係咪都有野做唔好

唔係踢一次改一次 自省永遠都係好撚重要 國難當前更加重要

如果連講都唔講就望天打掛可以拯救世界我都想

我只係希望用微薄嘅影響力 改變到一個得一個

成日諗住自己夠好 唔去進步 只會淪為支那香港

點解唔借武肺割斷中港關係?

就係一直都冇改 先更加要面對

我都想但難過登天 連封關都未做到

用fake news製造恐慌 加大市民對政府既怨氣同壓力 尤其是依家咁亂 個個都慌張 冇晒思考能力 你講咩d人都信到十足十 只有fake news救到大家 支持更多fake news

有理冇理
尻up左先
支持fake news
製造恐慌

一樣，月頭買2盒，以為會夠用，點知宜家要上網等

從來做好自己就算
其他人我冇權指點
人地更加唔會聽你講
咁咪淘汰囉

去uwant bk fbk藍絲group 講啦
你喺呢度講做乜啫
連登一係黃一係五毛
藍都少
你想講俾邊個聽啫

咁又點，有一個中左武漢肺炎唔戴你都冚家產啦 講理論

窮撚發窮惡咩籍口都講得出

1967年暴動，因為加$0.5，發起罷工，火燒林彬，籍口係為工人爭取利益

2003年sars, 廣東政府隱瞞疫情，香港人人受害，香港政府同中央簽定CEPA，救香港經濟

2020年武漢肺炎，武漢為沿頭，香港政府救援不力，市民欠缺口罩，內地人囤積大量口罩，政府要港人重用口罩

黃唔係免死金牌 一樣都有野要做好啲做足啲
fc 假新聞 網絡質素 已經係

咩理論都唔講 咁戴咩口罩
要中戴乜都中

呢啲思想真係唔可取

好老實 如果可以勁到有少少隙都傳到俾你既話
香港一早變左做疫區
太多人唔識用口罩 同冇用冇分別

有錯，一家人要鼓勵。兄弟爬山